generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
2018.03.14.06.52.37
Key: 9,3,299,24.06 | Score: 0.919384;
Key: 1,3,171,9.22 | Score: 0.9217735;
Key: 15,3,265,24.11 | Score: 0.930323;
Key: 19,3,380,25.61 | Score: 0.94695014;
Key: 8,3,129,8.7 | Score: 0.9295319;
Key: 17,3,164,12.91 | Score: 0.94281155;
Key: 4,3,366,7.16 | Score: 0.9351976;
Key: 7,3,53,21.02 | Score: 0.92964923;
Key: 5,3,179,13.41 | Score: 0.9289356;
Key: 9,3,44,12.3 | Score: 0.9324634;
0,0.931702,0.94695014,19,3,380,25.61
2018.03.14.07.12.15
2018.03.14.07.12.15
Key: 19,3,380,25.61 | Score: 0.94695014;
Key: 17,3,166,12.91 | Score: 0.942677;
Key: 4,3,366,7.16 | Score: 0.9351976;
Key: 9,3,44,12.3 | Score: 0.9324634;
Key: 15,3,265,24.11 | Score: 0.930323;
Key: 12,3,373,16.44 | Score: 0.9236934;
Key: 14,3,213,19.01 | Score: 0.9277695;
Key: 6,3,205,9.73 | Score: 0.930464;
Key: 14,3,213,19.01 | Score: 0.9277695;
Key: 11,3,265,10.05 | Score: 0.9289427;
1,0.9326251,0.94695014,19,3,380,25.61
2018.03.14.07.23.23
2018.03.14.07.23.23
Key: 19,3,380,25.61 | Score: 0.94695014;
Key: 17,3,166,12.91 | Score: 0.942677;
Key: 4,3,366,7.16 | Score: 0.9351976;
Key: 9,3,44,12.3 | Score: 0.9324634;
Key: 6,3,204,9.73 | Score: 0.9304761;
Key: 18,3,273,19.27 | Score: 0.947008;
Key: 6,3,205,9.73 | Score: 0.930464;
Key: 11,3,266,10.05 | Score: 0.9289299;
Key: 18,3,273,19.27 | Score: 0.947008;
Key: 11,3,266,10.05 | Score: 0.9289299;
2,0.93701047,0.947008,18,3,273,19.27
2018.03.14.07.29.13
2018.03.14.07.29.13
Key: 18,3,273,19.27 | Score: 0.947008;
Key: 18,3,273,19.27 | Score: 0.947008;
Key: 19,3,380,25.61 | Score: 0.94695014;
Key: 17,3,166,12.91 | Score: 0.942677;
Key: 4,3,366,7.16 | Score: 0.9351976;
Key: 18,3,220,16.1 | Score: 0.9477004;
Key: 18,3,273,19.27 | Score: 0.947008;
Key: 18,3,324,22.44 | Score: 0.9461973;
Key: 18,3,326,22.44 | Score: 0.9461715;
Key: 18,3,273,19.27 | Score: 0.947008;
3,0.94529265,0.9477004,18,3,220,16.1
2018.03.14.07.38.59
2018.03.14.07.38.59
Key: 18,3,220,16.1 | Score: 0.9477004;
Key: 18,3,273,19.27 | Score: 0.947008;
Key: 18,3,273,19.27 | Score: 0.947008;
Key: 18,3,275,19.27 | Score: 0.9469547;
Key: 18,3,273,19.27 | Score: 0.947008;
Key: 18,3,273,19.27 | Score: 0.947008;
Key: 18,3,273,19.27 | Score: 0.947008;
Key: 18,3,246,17.68 | Score: 0.94679886;
Key: 18,3,246,17.68 | Score: 0.94679886;
Key: 18,3,246,17.68 | Score: 0.94679886;
4,0.94700927,0.9477004,18,3,220,16.1
2018.03.14.07.45.28
