generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
2018.03.14.09.39.48
Key: 6,3,478,6.42 | Score: 0.9346589;
Key: 16,3,293,27.8 | Score: 0.93416286;
Key: 21,3,320,27.52 | Score: 0.94557965;
Key: 2,3,388,6.59 | Score: 0.9342269;
Key: 10,3,104,7.83 | Score: 0.9306965;
Key: 3,3,6,19.89 | Score: 0.912652;
Key: 2,3,344,19.33 | Score: 0.92785835;
Key: 13,3,459,27.67 | Score: 0.9217299;
Key: 5,3,439,8.76 | Score: 0.9325094;
Key: 2,3,229,12.77 | Score: 0.92747307;
0,0.9301548,0.94557965,21,3,320,27.52
2018.03.14.09.55.01
2018.03.14.09.55.01
Key: 21,3,320,27.52 | Score: 0.94557965;
Key: 6,3,478,6.42 | Score: 0.9346589;
Key: 2,3,388,6.59 | Score: 0.9342269;
Key: 16,3,293,27.8 | Score: 0.93416286;
Key: 5,3,439,8.76 | Score: 0.9325094;
Key: 9,3,341,17.19 | Score: 0.9210479;
Key: 12,3,354,17.12 | Score: 0.9233961;
Key: 9,3,341,17.19 | Score: 0.9210479;
Key: 4,3,433,6.5 | Score: 0.93737453;
Key: 14,3,399,17.03 | Score: 0.93274325;
1,0.9316748,0.94557965,21,3,320,27.52
2018.03.14.10.02.26
2018.03.14.10.02.26
Key: 21,3,320,27.52 | Score: 0.94557965;
Key: 4,3,433,6.5 | Score: 0.93737453;
Key: 6,3,478,6.42 | Score: 0.9346589;
Key: 2,3,388,6.59 | Score: 0.9342269;
Key: 16,3,293,27.8 | Score: 0.93416286;
Key: 12,3,354,17.12 | Score: 0.9233961;
Key: 12,3,354,17.12 | Score: 0.9233961;
Key: 5,3,455,6.46 | Score: 0.9359461;
Key: 13,3,376,17.06 | Score: 0.92779535;
Key: 3,3,411,6.54 | Score: 0.9369111;
2,0.9333447,0.94557965,21,3,320,27.52
2018.03.14.10.06.11
2018.03.14.10.06.11
Key: 21,3,320,27.52 | Score: 0.94557965;
Key: 4,3,433,6.5 | Score: 0.93737453;
Key: 3,3,411,6.54 | Score: 0.9369111;
Key: 5,3,455,6.46 | Score: 0.9359461;
Key: 6,3,478,6.42 | Score: 0.9346589;
Key: 13,3,376,17.06 | Score: 0.92779535;
Key: 13,3,387,17.04 | Score: 0.92766094;
Key: 13,3,387,17.04 | Score: 0.92766094;
Key: 4,3,422,6.52 | Score: 0.9363268;
Key: 13,3,387,17.04 | Score: 0.92766094;
3,0.9337575,0.94557965,21,3,320,27.52
2018.03.14.10.09.04
2018.03.14.10.09.04
Key: 21,3,320,27.52 | Score: 0.94557965;
Key: 4,3,433,6.5 | Score: 0.93737453;
Key: 3,3,411,6.54 | Score: 0.9369111;
Key: 4,3,422,6.52 | Score: 0.9363268;
Key: 5,3,454,6.46 | Score: 0.9359461;
Key: 13,3,376,17.06 | Score: 0.92779535;
Key: 3,3,416,6.53 | Score: 0.936849;
Key: 12,3,365,17.08 | Score: 0.9240201;
Key: 13,3,371,17.07 | Score: 0.9278812;
Key: 3,3,416,6.53 | Score: 0.936849;
4,0.93455327,0.94557965,21,3,320,27.52
2018.03.14.10.15.00
