generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
2018.03.14.06.08.43
Key: 17,3,481,15.54 | Score: 0.94958216;
Key: 17,3,239,21.16 | Score: 0.9398602;
Key: 13,3,289,29.5 | Score: 0.9211551;
Key: 2,3,353,8.39 | Score: 0.9316579;
Key: 6,3,318,11.1 | Score: 0.9291464;
Key: 1,3,98,25.71 | Score: 0.92473537;
Key: 1,3,390,15.69 | Score: 0.9190993;
Key: 3,3,33,22.26 | Score: 0.9312582;
Key: 6,3,489,27.06 | Score: 0.9264145;
Key: 14,3,302,24.79 | Score: 0.92638266;
0,0.92992914,0.94958216,17,3,481,15.54
2018.03.14.06.25.35
2018.03.14.06.25.35
Key: 17,3,481,15.54 | Score: 0.94958216;
Key: 17,3,239,21.16 | Score: 0.9398602;
Key: 2,3,353,8.39 | Score: 0.9316579;
Key: 3,3,33,22.26 | Score: 0.9312582;
Key: 6,3,318,11.1 | Score: 0.9291464;
Key: 10,3,136,21.71 | Score: 0.9199095;
Key: 2,3,193,15.32 | Score: 0.92726874;
Key: 10,3,418,12.0 | Score: 0.92387486;
Key: 2,3,193,15.32 | Score: 0.92726874;
Key: 10,3,136,21.71 | Score: 0.9199095;
1,0.9299736,0.94958216,17,3,481,15.54
2018.03.14.06.29.21
2018.03.14.06.29.21
Key: 17,3,481,15.54 | Score: 0.94958216;
Key: 17,3,239,21.16 | Score: 0.9398602;
Key: 2,3,353,8.39 | Score: 0.9316579;
Key: 3,3,33,22.26 | Score: 0.9312582;
Key: 6,3,318,11.1 | Score: 0.9291464;
Key: 10,3,136,21.71 | Score: 0.9199095;
Key: 17,3,361,18.34 | Score: 0.94607496;
Key: 2,3,193,15.32 | Score: 0.92726874;
Key: 10,3,138,21.71 | Score: 0.9197414;
Key: 10,3,418,12.0 | Score: 0.92387486;
2,0.93183744,0.94958216,17,3,481,15.54
2018.03.14.06.34.46
2018.03.14.06.34.46
Key: 17,3,481,15.54 | Score: 0.94958216;
Key: 17,3,361,18.34 | Score: 0.94607496;
Key: 17,3,239,21.16 | Score: 0.9398602;
Key: 2,3,353,8.39 | Score: 0.9316579;
Key: 3,3,33,22.26 | Score: 0.9312582;
Key: 10,3,296,14.8 | Score: 0.9213511;
Key: 10,3,357,13.4 | Score: 0.92268616;
Key: 17,3,421,16.94 | Score: 0.94816214;
Key: 10,3,296,14.8 | Score: 0.9213511;
Key: 10,3,296,14.8 | Score: 0.9213511;
3,0.9333335,0.94958216,17,3,481,15.54
2018.03.14.06.41.45
2018.03.14.06.41.45
Key: 17,3,481,15.54 | Score: 0.94958216;
Key: 17,3,421,16.94 | Score: 0.94816214;
Key: 17,3,361,18.34 | Score: 0.94607496;
Key: 17,3,239,21.16 | Score: 0.9398602;
Key: 2,3,353,8.39 | Score: 0.9316579;
Key: 17,3,330,19.04 | Score: 0.94421405;
Key: 17,3,451,16.24 | Score: 0.9478481;
Key: 17,3,391,17.64 | Score: 0.9467031;
Key: 17,3,300,19.75 | Score: 0.9438161;
Key: 17,3,421,16.94 | Score: 0.94816214;
4,0.94460803,0.94958216,17,3,481,15.54
2018.03.14.06.56.38
