generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
2018.03.14.09.19.33
Key: 14,3,70,16.64 | Score: 0.9220637;
Key: 14,3,361,24.32 | Score: 0.927494;
Key: 4,3,235,13.74 | Score: 0.92989945;
Key: 6,3,450,9.22 | Score: 0.9310682;
Key: 20,3,259,26.41 | Score: 0.9465736;
Key: 9,3,71,21.75 | Score: 0.92482626;
Key: 13,3,194,16.93 | Score: 0.9249418;
Key: 8,3,340,5.66 | Score: 0.9358943;
Key: 12,3,61,23.93 | Score: 0.92402196;
Key: 6,3,499,8.3 | Score: 0.9314318;
0,0.9298216,0.9465736,20,3,259,26.41
2018.03.14.09.40.06
2018.03.14.09.40.06
Key: 20,3,259,26.41 | Score: 0.9465736;
Key: 8,3,340,5.66 | Score: 0.9358943;
Key: 6,3,499,8.3 | Score: 0.9314318;
Key: 6,3,450,9.22 | Score: 0.9310682;
Key: 4,3,235,13.74 | Score: 0.92989945;
Key: 7,3,394,7.44 | Score: 0.9312607;
Key: 6,3,475,8.76 | Score: 0.93120843;
Key: 7,3,419,6.98 | Score: 0.93174535;
Key: 13,3,378,17.43 | Score: 0.9271776;
Key: 6,3,475,8.76 | Score: 0.93120843;
1,0.93274677,0.9465736,20,3,259,26.41
2018.03.14.09.45.12
2018.03.14.09.45.12
Key: 20,3,259,26.41 | Score: 0.9465736;
Key: 8,3,340,5.66 | Score: 0.9358943;
Key: 7,3,419,6.98 | Score: 0.93174535;
Key: 6,3,499,8.3 | Score: 0.9314318;
Key: 7,3,394,7.44 | Score: 0.9312607;
Key: 7,3,459,7.64 | Score: 0.93157387;
Key: 14,3,299,16.09 | Score: 0.93156016;
Key: 8,3,379,6.32 | Score: 0.93337095;
Key: 8,3,379,6.32 | Score: 0.93337095;
Key: 14,3,338,16.77 | Score: 0.9322357;
2,0.9339018,0.9465736,20,3,259,26.41
2018.03.14.09.53.06
2018.03.14.09.53.06
Key: 20,3,259,26.41 | Score: 0.9465736;
Key: 8,3,340,5.66 | Score: 0.9358943;
Key: 8,3,379,6.32 | Score: 0.93337095;
Key: 8,3,379,6.32 | Score: 0.93337095;
Key: 14,3,338,16.77 | Score: 0.9322357;
Key: 8,3,359,5.99 | Score: 0.93370163;
Key: 14,3,319,16.44 | Score: 0.93221116;
Key: 14,3,299,16.09 | Score: 0.93156016;
Key: 14,3,319,16.44 | Score: 0.93221116;
Key: 8,3,379,6.32 | Score: 0.93337095;
3,0.93445015,0.9465736,20,3,259,26.41
2018.03.14.09.57.13
2018.03.14.09.57.13
Key: 20,3,258,26.41 | Score: 0.94663405;
Key: 8,3,340,5.66 | Score: 0.9358943;
Key: 8,3,359,5.99 | Score: 0.93370163;
Key: 8,3,379,6.32 | Score: 0.93337095;
Key: 8,3,379,6.32 | Score: 0.93337095;
Key: 8,3,369,6.15 | Score: 0.93405527;
Key: 8,3,369,6.15 | Score: 0.93405527;
Key: 8,3,349,5.82 | Score: 0.9344302;
Key: 14,3,319,16.44 | Score: 0.93221116;
Key: 8,3,349,5.82 | Score: 0.9344302;
4,0.93521535,0.94663405,20,3,258,26.41
2018.03.14.10.04.40
