generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
2018.03.14.06.57.09
Key: 2,3,174,2.93 | Score: 0.9453598;
Key: 3,3,129,22.57 | Score: 0.93030185;
Key: 9,3,15,3.82 | Score: 0.95246863;
Key: 9,3,118,1.94 | Score: 0.94775736;
Key: 2,3,130,17.5 | Score: 0.927498;
Key: 7,3,439,12.1 | Score: 0.9261569;
Key: 18,3,64,8.62 | Score: 0.9279151;
Key: 8,3,458,1.45 | Score: 0.9509606;
Key: 3,3,122,1.46 | Score: 0.9551649;
Key: 15,3,140,1.97 | Score: 0.95480144;
0,0.94183844,0.9551649,3,3,122,1.46
2018.03.14.07.11.36
2018.03.14.07.11.36
Key: 3,3,122,1.46 | Score: 0.9551649;
Key: 15,3,140,1.97 | Score: 0.95480144;
Key: 9,3,15,3.82 | Score: 0.95246863;
Key: 8,3,458,1.45 | Score: 0.9509606;
Key: 9,3,118,1.94 | Score: 0.94775736;
Key: 5,3,290,1.46 | Score: 0.9543923;
Key: 9,3,131,1.71 | Score: 0.9504025;
Key: 9,3,236,2.64 | Score: 0.94690835;
Key: 9,3,236,2.64 | Score: 0.94690835;
Key: 9,3,131,1.71 | Score: 0.9504025;
1,0.9510166,0.9551649,3,3,122,1.46
2018.03.14.07.15.29
2018.03.14.07.15.29
Key: 3,3,122,1.46 | Score: 0.9551649;
Key: 15,3,140,1.97 | Score: 0.95480144;
Key: 5,3,290,1.46 | Score: 0.9543923;
Key: 9,3,15,3.82 | Score: 0.95246863;
Key: 8,3,458,1.45 | Score: 0.9509606;
Key: 6,3,69,2.64 | Score: 0.94662917;
Key: 10,3,215,1.72 | Score: 0.9536669;
Key: 7,3,153,2.64 | Score: 0.9461574;
Key: 7,3,153,2.64 | Score: 0.9461574;
Key: 6,3,69,2.64 | Score: 0.94662917;
2,0.9507028,0.9551649,3,3,122,1.46
2018.03.14.07.19.00
2018.03.14.07.19.00
Key: 3,3,120,1.46 | Score: 0.9551683;
Key: 15,3,140,1.97 | Score: 0.95480144;
Key: 5,3,290,1.46 | Score: 0.9543923;
Key: 10,3,215,1.72 | Score: 0.9536669;
Key: 9,3,15,3.82 | Score: 0.95246863;
Key: 13,3,177,1.85 | Score: 0.9584621;
Key: 13,3,177,1.85 | Score: 0.9584621;
Key: 6,3,168,1.59 | Score: 0.95272684;
Key: 9,3,131,1.71 | Score: 0.9504025;
Key: 9,3,131,1.71 | Score: 0.9504025;
3,0.95409524,0.9584621,13,3,177,1.85
2018.03.14.07.22.38
2018.03.14.07.22.38
Key: 13,3,179,1.85 | Score: 0.9584453;
Key: 13,3,177,1.85 | Score: 0.9584621;
Key: 3,3,120,1.46 | Score: 0.9551683;
Key: 15,3,140,1.97 | Score: 0.95480144;
Key: 5,3,290,1.46 | Score: 0.9543923;
Key: 8,3,149,1.66 | Score: 0.95231336;
Key: 8,3,149,1.66 | Score: 0.95231336;
Key: 8,3,149,1.66 | Score: 0.95231336;
Key: 9,3,130,1.71 | Score: 0.950415;
Key: 13,3,177,1.85 | Score: 0.9584621;
4,0.9547087,0.9584621,13,3,177,1.85
2018.03.14.07.27.29
