generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
2018.03.14.06.49.38
Key: 4,3,94,4.49 | Score: 0.9419149;
Key: 1,3,358,12.92 | Score: 0.9191897;
Key: 2,3,422,8.41 | Score: 0.93174255;
Key: 2,3,386,11.6 | Score: 0.9284893;
Key: 9,3,160,15.91 | Score: 0.92209524;
0,0.9286863,0.9419149,4,3,94,4.49
2018.03.14.06.54.15
2018.03.14.06.54.15
Key: 4,3,94,4.49 | Score: 0.9419149;
Key: 2,3,422,8.41 | Score: 0.93174255;
Key: 2,3,386,11.6 | Score: 0.9284893;
Key: 3,3,257,6.44 | Score: 0.93661577;
Key: 3,3,257,6.44 | Score: 0.93661577;
1,0.93507564,0.9419149,4,3,94,4.49
2018.03.14.06.54.51
2018.03.14.06.54.51
Key: 4,3,94,4.49 | Score: 0.9419149;
Key: 3,3,257,6.44 | Score: 0.93661577;
Key: 3,3,257,6.44 | Score: 0.93661577;
Key: 4,3,175,5.46 | Score: 0.9398617;
Key: 4,3,175,5.46 | Score: 0.9398617;
2,0.938974,0.9419149,4,3,94,4.49
2018.03.14.06.55.36
2018.03.14.06.55.36
Key: 4,3,94,4.49 | Score: 0.9419149;
Key: 4,3,175,5.46 | Score: 0.9398617;
Key: 4,3,175,5.46 | Score: 0.9398617;
Key: 4,3,134,4.97 | Score: 0.9407247;
Key: 4,3,134,4.97 | Score: 0.9407247;
3,0.94061756,0.9419149,4,3,94,4.49
2018.03.14.06.56.19
2018.03.14.06.56.19
Key: 4,3,94,4.49 | Score: 0.9419149;
Key: 4,3,134,4.97 | Score: 0.9407247;
Key: 4,3,134,4.97 | Score: 0.9407247;
Key: 4,3,114,4.73 | Score: 0.94131297;
Key: 4,3,114,4.73 | Score: 0.94131297;
4,0.94119805,0.9419149,4,3,94,4.49
2018.03.14.06.57.02
