generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
2018.03.14.10.29.45
Key: 3,3,316,3.0 | Score: 0.94737947;
Key: 10,3,96,15.27 | Score: 0.92279273;
Key: 19,3,193,14.27 | Score: 0.94976103;
Key: 7,3,404,20.26 | Score: 0.92324364;
Key: 17,3,115,19.74 | Score: 0.92729235;
Key: 10,3,197,7.92 | Score: 0.93079585;
Key: 5,3,48,14.03 | Score: 0.9312484;
0,0.9332162,0.94976103,19,3,193,14.27
2018.03.14.10.44.14
2018.03.14.10.44.14
Key: 19,3,193,14.27 | Score: 0.94976103;
Key: 3,3,316,3.0 | Score: 0.94737947;
Key: 5,3,48,14.03 | Score: 0.9312484;
Key: 10,3,197,7.92 | Score: 0.93079585;
Key: 12,3,121,14.15 | Score: 0.9233204;
Key: 4,3,183,8.47 | Score: 0.9336633;
Key: 12,3,121,14.15 | Score: 0.9233204;
1,0.9342127,0.94976103,19,3,193,14.27
2018.03.14.10.47.32
2018.03.14.10.47.32
Key: 19,3,193,14.27 | Score: 0.94976103;
Key: 3,3,316,3.0 | Score: 0.94737947;
Key: 4,3,183,8.47 | Score: 0.9336633;
Key: 5,3,48,14.03 | Score: 0.9312484;
Key: 3,3,250,5.72 | Score: 0.9376812;
Key: 3,3,250,5.72 | Score: 0.9376812;
Key: 3,3,250,5.72 | Score: 0.9376812;
2,0.93929946,0.94976103,19,3,193,14.27
2018.03.14.10.48.09
2018.03.14.10.48.09
Key: 19,3,193,14.27 | Score: 0.94976103;
Key: 3,3,316,3.0 | Score: 0.94737947;
Key: 3,3,250,5.72 | Score: 0.9376812;
Key: 3,3,250,5.72 | Score: 0.9376812;
Key: 3,3,283,4.35 | Score: 0.94248337;
Key: 11,3,223,10.02 | Score: 0.92904854;
Key: 3,3,283,4.35 | Score: 0.94248337;
3,0.9409312,0.94976103,19,3,193,14.27
2018.03.14.10.50.44
2018.03.14.10.50.44
Key: 19,3,193,14.27 | Score: 0.94976103;
Key: 3,3,318,3.0 | Score: 0.94737947;
Key: 3,3,283,4.35 | Score: 0.94248337;
Key: 3,3,283,4.35 | Score: 0.94248337;
Key: 11,3,238,9.33 | Score: 0.9296457;
Key: 3,3,300,3.67 | Score: 0.9449129;
Key: 3,3,300,3.67 | Score: 0.9449129;
4,0.9430827,0.94976103,19,3,193,14.27
2018.03.14.10.53.47
