2018.03.13.05.43.29
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 3,3,485,14.89 | Score: 0.92942595;
Key: 15,3,393,9.36 | Score: 0.9474356;
Key: 5,3,318,22.64 | Score: 0.92745364;
Key: 9,3,391,6.77 | Score: 0.9329066;
Key: 1,3,55,14.1 | Score: 0.9189563;
Key: 5,3,303,3.2 | Score: 0.94449687;
Key: 20,3,493,19.25 | Score: 0.9481978;
Key: 2,3,103,24.02 | Score: 0.93013006;
Key: 6,3,235,18.38 | Score: 0.925838;
Key: 12,3,489,27.05 | Score: 0.9194696;
0,0.93243104,0.9481978,20,3,493,19.25
Key: 20,3,493,19.25 | Score: 0.9481978;
Key: 15,3,393,9.36 | Score: 0.9474356;
Key: 5,3,303,3.2 | Score: 0.94449687;
Key: 9,3,391,6.77 | Score: 0.9329066;
Key: 2,3,103,24.02 | Score: 0.93013006;
Key: 12,3,392,8.08 | Score: 0.93661207;
Key: 13,3,398,11.24 | Score: 0.9360947;
Key: 15,3,440,13.06 | Score: 0.94324994;
Key: 7,3,347,4.97 | Score: 0.93698204;
Key: 10,3,348,6.28 | Score: 0.93459684;
1,0.93907034,0.9481978,20,3,493,19.25
Key: 20,3,493,19.25 | Score: 0.9481978;
Key: 15,3,393,9.36 | Score: 0.9474356;
Key: 5,3,303,3.2 | Score: 0.94449687;
Key: 15,3,440,13.06 | Score: 0.94324994;
Key: 7,3,347,4.97 | Score: 0.93698204;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 15,3,416,11.21 | Score: 0.9455698;
Key: 10,3,349,6.28 | Score: 0.93459505;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
2,0.9456056,0.9518428,18,3,443,14.31
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 20,3,493,19.25 | Score: 0.9481978;
Key: 15,3,393,9.36 | Score: 0.9474356;
Key: 19,3,468,16.78 | Score: 0.9508762;
Key: 19,3,468,16.78 | Score: 0.9508762;
Key: 19,3,468,16.78 | Score: 0.9508762;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
3,0.9507476,0.9518428,18,3,443,14.31
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
Key: 18,3,443,14.31 | Score: 0.9518428;
4,0.9518429,0.9518428,18,3,443,14.31
2018.03.13.06.22.00
