2018.03.13.04.10.59
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 6,3,256,2.87 | Score: 0.9446953;
Key: 15,3,264,23.25 | Score: 0.9308934;
Key: 17,3,340,2.62 | Score: 0.960927;
Key: 1,3,479,1.22 | Score: 0.95322317;
Key: 10,3,316,26.07 | Score: 0.917868;
Key: 10,3,467,29.35 | Score: 0.91833407;
Key: 13,3,219,28.91 | Score: 0.920556;
Key: 9,3,424,29.84 | Score: 0.91979325;
Key: 7,3,8,17.22 | Score: 0.9195746;
Key: 4,3,357,18.66 | Score: 0.9289602;
0,0.9314825,0.960927,17,3,340,2.62
Key: 17,3,340,2.62 | Score: 0.960927;
Key: 1,3,479,1.22 | Score: 0.95322317;
Key: 6,3,256,2.87 | Score: 0.9446953;
Key: 15,3,264,23.25 | Score: 0.9308934;
Key: 4,3,357,18.66 | Score: 0.9289602;
Key: 3,3,368,2.04 | Score: 0.9527991;
Key: 9,3,409,1.92 | Score: 0.9517984;
Key: 8,3,373,12.1 | Score: 0.9248724;
Key: 3,3,368,2.04 | Score: 0.9527991;
Key: 12,3,298,2.74 | Score: 0.9497375;
1,0.94507056,0.960927,17,3,340,2.62
Key: 17,3,340,2.62 | Score: 0.960927;
Key: 1,3,479,1.22 | Score: 0.95322317;
Key: 3,3,368,2.04 | Score: 0.9527991;
Key: 3,3,368,2.04 | Score: 0.9527991;
Key: 9,3,409,1.92 | Score: 0.9517984;
Key: 2,3,425,1.63 | Score: 0.95439875;
Key: 10,3,354,2.33 | Score: 0.9516238;
Key: 9,3,409,1.92 | Score: 0.9517984;
Key: 2,3,424,1.63 | Score: 0.95439875;
Key: 3,3,368,2.04 | Score: 0.9527991;
2,0.95365655,0.960927,17,3,340,2.62
Key: 17,3,340,2.62 | Score: 0.960927;
Key: 2,3,425,1.63 | Score: 0.95439875;
Key: 2,3,424,1.63 | Score: 0.95439875;
Key: 1,3,479,1.22 | Score: 0.95322317;
Key: 3,3,368,2.04 | Score: 0.9527991;
Key: 9,3,409,1.92 | Score: 0.9517984;
Key: 2,3,452,1.43 | Score: 0.9560809;
Key: 2,3,451,1.43 | Score: 0.9560809;
Key: 2,3,451,1.43 | Score: 0.9560809;
Key: 9,3,409,1.92 | Score: 0.9517984;
3,0.95475864,0.960927,17,3,340,2.62
Key: 17,3,342,2.62 | Score: 0.96088994;
Key: 2,3,452,1.43 | Score: 0.9560809;
Key: 2,3,451,1.43 | Score: 0.9560809;
Key: 2,3,451,1.43 | Score: 0.9560809;
Key: 2,3,425,1.63 | Score: 0.95439875;
Key: 2,3,452,1.43 | Score: 0.9560809;
Key: 10,3,395,2.03 | Score: 0.9499346;
Key: 2,3,452,1.43 | Score: 0.9560809;
Key: 2,3,452,1.43 | Score: 0.9560809;
Key: 10,3,395,2.03 | Score: 0.9499346;
4,0.9551643,0.96088994,17,3,342,2.62
2018.03.13.04.48.52
