2018.03.13.11.25.15
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 18,3,267,19.17 | Score: 0.94695276;
Key: 16,3,89,18.2 | Score: 0.9228221;
Key: 5,3,78,2.23 | Score: 0.94868386;
Key: 15,3,225,29.77 | Score: 0.9267898;
Key: 11,3,213,17.4 | Score: 0.92058986;
Key: 20,3,86,21.84 | Score: 0.9212253;
Key: 2,3,332,11.91 | Score: 0.92839134;
Key: 20,3,382,28.54 | Score: 0.9456515;
Key: 3,3,219,10.28 | Score: 0.9320401;
Key: 18,3,393,26.74 | Score: 0.94440603;
0,0.9337552,0.94868386,5,3,78,2.23
Key: 5,3,78,2.23 | Score: 0.94868386;
Key: 18,3,267,19.17 | Score: 0.94695276;
Key: 20,3,382,28.54 | Score: 0.9456515;
Key: 18,3,393,26.74 | Score: 0.94440603;
Key: 3,3,219,10.28 | Score: 0.9320401;
Key: 19,3,387,27.64 | Score: 0.94638556;
Key: 11,3,235,14.46 | Score: 0.9222425;
Key: 19,3,324,23.85 | Score: 0.9475207;
Key: 12,3,230,15.36 | Score: 0.92439115;
Key: 19,3,324,23.85 | Score: 0.9475207;
1,0.9405794,0.94868386,5,3,78,2.23
Key: 5,3,78,2.23 | Score: 0.94868386;
Key: 19,3,324,23.85 | Score: 0.9475207;
Key: 19,3,324,23.85 | Score: 0.9475207;
Key: 18,3,267,19.17 | Score: 0.94695276;
Key: 19,3,387,27.64 | Score: 0.94638556;
Key: 19,3,324,23.85 | Score: 0.9475207;
Key: 11,3,172,10.69 | Score: 0.92676044;
Key: 11,3,172,10.69 | Score: 0.92676044;
Key: 12,3,201,13.03 | Score: 0.92665815;
Key: 19,3,296,21.51 | Score: 0.9478857;
2,0.9412649,0.94868386,5,3,78,2.23
Key: 5,3,78,2.23 | Score: 0.94868386;
Key: 19,3,296,21.51 | Score: 0.9478857;
Key: 19,3,325,23.85 | Score: 0.94749874;
Key: 19,3,324,23.85 | Score: 0.9475207;
Key: 19,3,324,23.85 | Score: 0.9475207;
Key: 12,3,201,13.03 | Score: 0.92665815;
Key: 12,3,187,11.87 | Score: 0.92788386;
Key: 12,3,201,13.03 | Score: 0.92665815;
Key: 12,3,187,11.87 | Score: 0.92788386;
Key: 12,3,185,11.87 | Score: 0.9279578;
3,0.9376152,0.94868386,5,3,78,2.23
Key: 5,3,78,2.23 | Score: 0.94868386;
Key: 19,3,296,21.51 | Score: 0.9478857;
Key: 19,3,324,23.85 | Score: 0.9475207;
Key: 19,3,324,23.85 | Score: 0.9475207;
Key: 19,3,324,23.85 | Score: 0.9475207;
Key: 12,3,201,13.03 | Score: 0.92665815;
Key: 12,3,187,11.87 | Score: 0.92788386;
Key: 12,3,201,13.03 | Score: 0.92665815;
Key: 19,3,324,23.85 | Score: 0.9475207;
Key: 19,3,324,23.85 | Score: 0.9475207;
4,0.94153726,0.94868386,5,3,78,2.23
2018.03.13.12.18.55
