2018.03.12.02.37.00
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 4,3,221,18.36 | Score: 0.9287465;
Key: 13,3,194,11.09 | Score: 0.932601;
Key: 13,3,46,28.15 | Score: 0.92830294;
Key: 10,3,466,2.07 | Score: 0.95027786;
Key: 1,3,53,1.17 | Score: 0.9524704;
0,0.9384797,0.9524704,1,3,53,1.17
Key: 1,3,53,1.17 | Score: 0.9524704;
Key: 10,3,466,2.07 | Score: 0.95027786;
Key: 13,3,194,11.09 | Score: 0.932601;
Key: 5,3,259,1.62 | Score: 0.9517232;
Key: 5,3,259,1.62 | Score: 0.9517232;
1,0.94775915,0.9524704,1,3,53,1.17
Key: 1,3,53,1.17 | Score: 0.9524704;
Key: 5,3,259,1.62 | Score: 0.9517232;
Key: 5,3,259,1.62 | Score: 0.9517232;
Key: 3,3,156,1.39 | Score: 0.9560709;
Key: 3,3,156,1.39 | Score: 0.9560709;
2,0.9536117,0.9560709,3,3,156,1.39
Key: 3,3,156,1.39 | Score: 0.9560709;
Key: 3,3,156,1.39 | Score: 0.9560709;
Key: 1,3,53,1.17 | Score: 0.9524704;
Key: 3,3,158,1.39 | Score: 0.9560709;
Key: 3,3,156,1.39 | Score: 0.9560709;
3,0.95535076,0.9560709,3,3,156,1.39
Key: 3,3,156,1.39 | Score: 0.9560709;
Key: 3,3,156,1.39 | Score: 0.9560709;
Key: 3,3,158,1.39 | Score: 0.9560709;
Key: 3,3,156,1.39 | Score: 0.9560709;
Key: 3,3,156,1.39 | Score: 0.9560709;
4,0.9560709,0.9560709,3,3,156,1.39
2018.03.12.02.46.50
