2018.03.12.06.12.48
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 13,3,22,6.47 | Score: 0.94782615;
Key: 9,3,343,28.99 | Score: 0.91966814;
Key: 7,3,5,22.1 | Score: 0.91300285;
Key: 16,3,186,21.92 | Score: 0.9317824;
Key: 5,3,413,2.65 | Score: 0.9474127;
Key: 15,3,91,17.68 | Score: 0.9227244;
Key: 10,3,269,9.02 | Score: 0.928982;
0,0.9301998,0.94782615,13,3,22,6.47
Key: 13,3,22,6.47 | Score: 0.94782615;
Key: 5,3,413,2.65 | Score: 0.9474127;
Key: 16,3,186,21.92 | Score: 0.9317824;
Key: 10,3,268,9.02 | Score: 0.9289874;
Key: 10,3,300,12.2 | Score: 0.9240465;
Key: 9,3,217,4.56 | Score: 0.93851876;
Key: 14,3,103,14.13 | Score: 0.92590535;
1,0.9349256,0.94782615,13,3,22,6.47
Key: 13,3,22,6.47 | Score: 0.94782615;
Key: 5,3,413,2.65 | Score: 0.9474127;
Key: 9,3,217,4.56 | Score: 0.93851876;
Key: 16,3,186,21.92 | Score: 0.9317824;
Key: 11,3,119,5.52 | Score: 0.9362327;
Key: 7,3,315,3.6 | Score: 0.9424393;
Key: 11,3,119,5.52 | Score: 0.9362327;
2,0.9400635,0.94782615,13,3,22,6.47
Key: 13,3,22,6.47 | Score: 0.94782615;
Key: 5,3,413,2.65 | Score: 0.9474127;
Key: 7,3,315,3.6 | Score: 0.9424393;
Key: 9,3,217,4.56 | Score: 0.93851876;
Key: 9,3,217,4.56 | Score: 0.93851876;
Key: 10,3,168,5.04 | Score: 0.9381667;
Key: 6,3,364,3.12 | Score: 0.94443566;
3,0.94247395,0.94782615,13,3,22,6.47
Key: 13,3,20,6.47 | Score: 0.9491568;
Key: 5,3,413,2.65 | Score: 0.9474127;
Key: 6,3,365,3.12 | Score: 0.94443566;
Key: 7,3,315,3.6 | Score: 0.9424393;
Key: 10,3,193,4.8 | Score: 0.93914574;
Key: 9,3,216,4.56 | Score: 0.93854016;
Key: 5,3,391,2.88 | Score: 0.9460113;
4,0.94387734,0.9491568,13,3,20,6.47
2018.03.12.06.43.34
