2018.03.12.05.50.43
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 17,3,109,22.83 | Score: 0.9255387;
Key: 6,3,394,9.22 | Score: 0.9311185;
Key: 16,3,202,4.16 | Score: 0.9575193;
Key: 1,3,23,19.51 | Score: 0.9180819;
Key: 5,3,374,18.86 | Score: 0.927344;
Key: 3,3,88,3.07 | Score: 0.94775194;
Key: 7,3,104,10.35 | Score: 0.9297315;
0,0.93386936,0.9575193,16,3,202,4.16
Key: 16,3,202,4.16 | Score: 0.9575193;
Key: 3,3,88,3.07 | Score: 0.94775194;
Key: 6,3,394,9.22 | Score: 0.9311185;
Key: 7,3,104,10.35 | Score: 0.9297315;
Key: 4,3,240,6.12 | Score: 0.9382952;
Key: 11,3,297,6.65 | Score: 0.93621075;
Key: 4,3,240,6.12 | Score: 0.9382952;
1,0.93984604,0.9575193,16,3,202,4.16
Key: 16,3,202,4.16 | Score: 0.9575193;
Key: 3,3,88,3.07 | Score: 0.94775194;
Key: 4,3,240,6.12 | Score: 0.9382952;
Key: 4,3,240,6.12 | Score: 0.9382952;
Key: 10,3,221,5.13 | Score: 0.9386598;
Key: 10,3,221,5.13 | Score: 0.9386598;
Key: 3,3,166,4.59 | Score: 0.94212264;
2,0.9430434,0.9575193,16,3,202,4.16
Key: 16,3,202,4.16 | Score: 0.9575193;
Key: 3,3,90,3.07 | Score: 0.94774187;
Key: 3,3,166,4.59 | Score: 0.94212264;
Key: 10,3,221,5.13 | Score: 0.9386598;
Key: 10,3,145,3.62 | Score: 0.9423362;
Key: 3,3,127,3.83 | Score: 0.94432235;
Key: 3,3,127,3.83 | Score: 0.94432235;
3,0.9452892,0.9575193,16,3,202,4.16
Key: 16,3,202,4.16 | Score: 0.9575193;
Key: 3,3,90,3.07 | Score: 0.94774187;
Key: 3,3,127,3.83 | Score: 0.94432235;
Key: 3,3,127,3.83 | Score: 0.94432235;
Key: 10,3,165,4.0 | Score: 0.9418629;
Key: 3,3,109,3.45 | Score: 0.94638616;
Key: 3,3,108,3.45 | Score: 0.9463895;
4,0.946935,0.9575193,16,3,202,4.16
2018.03.12.06.12.17
